好想試下視像簽售會...

好似幾正...但冇得影相同少左成隊互動

超唔抵玩

玩過?

點簽

貪佢個FACE TIME姐

幾啱毒撚 見勢色唔對開始尷尬可以即刻遮cam回一回氣

好多人隻手係cam下郁郁下

一定有人射MON

T寶 我來也

我唔會

錄低佢私底下射

唔係未去過呀

笑死

始終比5上真人

我諗我會忍唔住

個頭隊埋落個mon度